# test
このテキストはMarkdown記法によって記されたものです。

#Code
まずコードの挿入をしてみました

`puts xyz`

こんなかんじでしょうか

#様々な形式
##強調表現
_Itarian?_

__Bolding__

##LIST

+ ONE
+ TWO
+ THREE


1. I
1. II
1. III

##LINK
[Google](http://google.com)

##水平線
-----------------------------

#TeX
ちょっとうまくいかない。。。

#Branch
branch使って色々修正してみたり

そんなこんなしてみちゃう
